點解你地要標簽我地出黎既係反對派？

我係「 支持」反送中，唔係為反對而反對。